---
date: 2009-05-06
title: Випущено Okular 0.8.3
---
До складу третьої модифікації випуску KDE 4.2 включено Okular 0.8.3. Змін у цій версії Okular не дуже-то й багато. Єдиною помітною зміною є безпечніша робота з потоками під час створення зображень сторінок документів XPS. Докладний список виправлених недоліків можна знайти <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_2_2to4_2_3.php#okular">тут</a>

